一到星期日 偽毒又消失

利申消失左

屌你

真

渣ga

消失埋右

你咁多女 使乜約我

浮雲(mk)